777稱「禁單程證人士來港便無房屋問題」想法不切實際

行政長官林鄭月娥出席立法會行政長官質詢時間時表示，房屋問題是今屆政府的重中之重，知道現時未能回應市民期望。

林鄭月娥回應工聯會郭偉強的提問時表示，以新一期居屋預料會超額認購幾十倍為例，反映房屋供不應求，明顯有剛性需求。

對於有人反對開拓土地，指只要禁止每日150名持單程證人士到港，便會沒有房屋問題，林鄭月娥批評，有關想法是不切實際、混淆視聽。

她表示，房屋供應量近年持續下降，現時大幅落後進度，唯有大量開拓土地，才能回應市民期盼。

正路應該係將97年後嚟嘅低端人口趕返上去

不切實際你唔好住屋企唔好住官邸搬去公屋住囉

岩，做唔到既野諗來係不切實際

人口問題唔直接答

減輕得唔得呀
無？無你老母咩，世界得有同冇？冇程度之分？

九七前都要。九七前已經係匪公安部批。

解決唔到個問題都舒緩到個問題掛 on9
政府政策唔可以完方位配合 搞極都係事倍功半

房屋供應量近年持續下降，現時大幅落後進度，唯有大量開拓土地，才能回應市民期盼。

唔撚好賣地俾地產商，拎哂d地去起資助房屋囉

以地事秦 猶抱薪救火 薪不盡 火不滅

唔CUT單程證 你剷平太平山 填埋維港起樓都解決唔到需求架啦

政府根本唔想解決問題

仲好樂意抱薪救火，出賣港人利益，以開放自由之名，任各方各地人掠奪本土資源。